屌奶星七欖咁撚多女入場，港超又冇人睇！

明明港超都大把靚仔

無洋腸

因為港超無咁多洋腸

根本D人入去當開PARTY

七欖多外國人入場炒起個氣氛先有香港人入場, 如果係本地七欖一定無香港人入場

港會大把洋腸

正解

馮鷹鷹有去

港豬係咁 鬼叫你班港豬唔係洋腸咩

班外國人自費飛黎香港入場支持自己個國家隊, 香港人入場9成係為左社交, 邊有得比

屌

大隻外國型男VS排骨港男

好多入場既鬼佬都係啲中坑黎

不過睇港超班牙叔仲核特
反而blue ball多d後生囝睇

呢個真,本地野一定不及來佬野

係咪港女自己都歧視港男？

港足 需要包裝

平時D體育盛事又唔見佢地咁熱衷

以前七欖d鬼妹好鐘意拿高件衫露點
係之後唔知大會禁左定思想封閉左

屌啲戇鳩港女打卡姐

前年七欖奧運外圍賽港欖有機會出線, 用大球場都係得一萬人鬆D入去睇
仲要港足要踢港支世紀大戰讓路俾佢地改去旺角場

p.s. 冇怪到欖隊霸大球場又坐唔滿, 反而似係政府從中作梗唔想出現呢個場萬人齊心屌支足

霸你老母, 一早入左申請先